Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (149) 酒呀

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

被發現了

酒

連登打手出post 係咁提BNB果陣係 310.56
當晚過一陣 249.13

當晚，Holder address 有好多個。Market cap 係唔知左右。如果有新手追post，可以睇返12/3-12/3個價。 假設有一半係連登仔，每個入唔知幾多。佢哋每次成功起碼賺唔知幾多萬。唔難理解佢哋想做多幾次。

我輸錢係我貪心。希望以後d新手唔好咁

Crypto is scam!!!

Wine teeth

救得一個得一個

好酒了 有排跌

酒啊

幣災正式展開

上去啦上去啦 Bjoy一切都係假象黎
嚇我唔到嘅

今次睇幾多BTC

睇咁耐
個post 終於有d歡樂氣氛
之前見到個post 寧願去gme 社工post 笑下

就快10點半

有份scam人嘅我都mark 咗名

美國佬全面進場

Scammer list:
美國政府 (原因: 查幣安搞到BNB大跌，造市)

BNB 會去到點

進場BTC上番56K

心諗...你地班on9仔...

冇事了 升JOY

美國人fomo = bull trap

週末特價呢

我們完了

啱啱特價完

咁樣Chok 一chok 個倉均價又平咗

D蛋就真係玩完啦
真係乖乖地拎去央行好過
但而家走又得番D渣

美國佬唔跟常理出牌

美屬唔知乜差島已經週末
大家唔好大意

星期一先到入

美國佬準備發功

心急吃不了熱豆腐

升到傻左
美股又開始升返

好悶

網格派全面進場撈底

好奇問下合約派Ching有無買trading view
認真玩Basic好似唔係好夠用

賺息蝕價

$300入果注走唔走得切

未走

特價時段即將完結

蛋教將會滅亡

仲stronghold?

蛋教教主賜我信仰

而家先day 1

好 咁我都唔走
要輸一齊輸

我反而想買GG1挖

講要贏一齊贏得唔得

我同你一樣300蚊gg2 貨18000入左busd egg farm
無信仰 挨左個通宵farm 左5粒全拆全清

原來CZ請ex-Senator就係想搞掂CTFC

點解唔去GG2 -> GG2 pool？APR高好多，keep住賣返做BUSD咪得

我有溝貨挖美金，萬一聽日唔上返$200 ，過7日後我都回返本

果個pool 有重貨做緊蟹

等緊BNB 直插190

每天巴有冇走SOUL
高位跌70%了

我都覺得有關係
更加唔駛擔心

靈魂現價0.000385755
死靈現價0.22375
特價時段完結倒數：

怕撚咗BNB

點解覺得gg2會升？ 限定pool好大沽壓

FOMO未?

清倉派

新幣新場？

好型

冇，本身都唔多用指標，而且自己寫可以解決呢個問題

BTW 我嗰隻好正氣
雖然因為開返印銀紙搞到跌柒

#not a financial advice

屌,典解頭先唔penis buy bnb

好嬲

美國大綠棒

Panic sell既唔知有乜感覺

Gg1限定pool冇人想入 已成condom

頭先個特價時段係咩事
嚇死完我又升番

hold緊張bnb long輸緊200鎂

我頭先見有位入咗

我未買夠貨..咁快270..

但gg1越跌越有 gg3末出已經得返$5

雖然跌左好多不過仲賺緊

我仲傻更更等緊240

me too

咁大貪

可能陣間就到價呢....

好在頭先無入GG1 farm BUSD

avax 再入

唔慌唔清倉

到我之前賣出價…

唔係話幣joy嘅咩

無break啊
收番上去當無數

GG1 20蚊果陣，有6% BUSD
短期應該無咩下試空間啦嘛

聽日先星期六

想問大概香港朝頭早定夜晚，啱啱玩呢啲嘢半個月

真係似汪子嘩

gg1>busd仲高過egg>gg1，仲要唔駛burn fee

呢排成日同佢傾計

佢推介隻dodo冇上10蚊 仲跌到3蚊

but gg1 basically is a used condom
soon it will drop to zero la

發神經 有$10睇住佢跌落$7 $6 $5 $4到而家$3

師兄介紹番，呢個無追到

scam

你知我知個dev都知
你估下佢會點做

我而家唯一個希望係dev會做野

香港快半日

The Blocknet to extend the power of Avalanche’s subnets with a decentralized indexing system.

expected to be completed by May 2021

BUSD POOL仲有六十幾萬美金，無咁快既

半個月換算返即係幣市一個鐘咁上下

豬港紙嘅時候係日頭
豬美金嘅時候係夜晚

打咗陣機，返嚟先知原來BNB落過248

玩幣真係唔可以有私人時間

新subnet

頭先俾咗時間你走啦
個個急插佢彈番上

你走左啦？

走咗D
take profit同頭先要collateral養住張bnb long單

冇睇post兩個禮拜，avax滅左教未

強平了hodl唔住

𧋦蟈佬又股災

正，完全唔可以套用股票嗰啲candlestick chart 落去

CHZ算係妖界良心
後悔冇買到

目標係有足夠本去做廢老
之後先可以少啲望

嚇死 即刻開支牛黎睇 好彩我仲綠緊

我啲廢佬股仲係綠緊

同玩多幾次俄羅斯輪盤一樣
遲早死

冇事又升返 繼續歌舞升平

好多中概股怒插

CHZ咩事跌

巴打開好大?

應該係俾機會大家撈底，一陣準備飛

合約由就爆倉坐到變返正數

BnB上返280嚟睇吓

BTC大碌棍上

我個正數要292先見到

N仔 0.1204

師兄有料，我成日就係因為成日想反手賺多啲搞到而家都仲係負數緊

我未上車咼

有時慢慢等一個機會比起日日郁黎郁去更加好

冇記錯巴打主玩槓桿代幣

都係，經過之前大跌市依家唔敢再博反手

本身蝕70%,溝到-5%

你唔係撈哂啦咩

係
不過之前xrpdown同BNB上350果陣short落去都賺唔少

匡智上左coingecko

其實都係retest 0.786
不過都想佢返嚟接返我上車

長揸幾年？

有無新farm可以入手

係呀 但聽講今年eth 7月會升到上3千蚊

Ada

最簡單, 各50咪得

唔安心做現貨派嘅下場

提提你 Ada今晚發力！

你點知

真定假啊

If you can't tell what is FUD, you will be poor.

承你貴言

5........

唔熟點敢全倉ada

小朋友才做選擇

向邊個方向發力

我係唔會信，佢已經出左名嗅

呢跌成交量 睇黎睇先個個係底 掂唔曬頸線
Long 爆佢
60k見

地心

大人allin bnb

希望啦 祝你好運

我嘅世界只有綠色

錯過咗chz 唯有安慰下自己

但Ada只有紅色

唔好再講了 劇本唔是咁㗎喎

金句王

可能未完呢今日望住.36驚又做高j撚 宜家.5

趁幣市回調岩岩煲晒EVA
屌那媽, 呢套野真係神到仆街

唔好睇新劇場。。。。。

頭先咁急插
邊個勇士接到
利申: long咗好少唔夠貼俾bnb

td指標又中

懷疑你經常反手
岩先無幾耐先話開short

唔會睇
舊呢26集鋪排得勁好
而且好有哲理, 格局好大.

識及時反手先係高手

真治

舊劇場版煲左未

上幾頁short BTC嘅巴打一切安好嗎

手持 hbar enj matic chz feel 唔到幣joy 過

燃料

未睇. 陣間睇埋
套野聽左好耐D 人讚, 但係本身對gundam 之類既動畫無咩興趣所以無睇
睇晒之後真係覺得自己好膚淺

Avax

Bnb 準備上返

咁密嘅你D order

拿拿臨啦我蝕緊

10分鐘內我由278 一路溝到落249

手持N仔C仔咩事都冇

舊劇場版果種震撼就好似買中左十倍 百倍幣一樣

咁就特價完

Anyway 雖然溝得唔多但係成個倉嘅均價又低咗

個個年代好多好正動漫

AVAX LINK仲妹下妹下咁

我最上一次睇嘅係天元突破同叛逆的魯魯修

chz咩料唔跟升

幣升幣還在
下個更可愛

非常好
繼續farm

去NETFLIX 睇
齊晒

剷巴 如果你入luna 可唔可單聲
luna吓吓升都ATH 我真係唔敢入
佢尋日係咁二 回一回 今日又就繼續升到無影咁
叫人點入呀

又升返晒，好似啱啱嘅事都冇發生過咁

刀劍神域第一季都ok

可以睇下交響詩篇 我睇左十幾年 成日翻睇
好有意思 唔同年紀GET到既野都唔一樣 又係好哲理 格局好大
差在睇唔睇得出

今日首次加入ksm 教
Luna 未知玩咩

ada end of year $10

KSM 又係癲㗎

IL為0

酒呀

俾啲信念
有信念先可以揸實依兩兄弟

岩岩BNB 咩事

而家仲趕唔趕得切開合約

唔係唔用得, 但用15min 同4hrK 已夠

巴打好勁，我接唔切

特價時段 派錢

CLS LUNA 13.5

miss lun jor

長期齋hold就得，唔洗睇圖

用啲free money入幾粒link仔先

有冇劇場版?

西巴0.15啦條撚樣呢

大師兄57600

Ｎ仔

首歌超洗腦

諗緊放唔放個100股 富途佢買哂btc到

冚家鏟 晚晚都發力 晚晚都平過前一晚

直接掛單250瞓覺算

津巴，啲圖你揾返黎定你自己整

發瘟就有

Btc 完全無力跌

BUNNY真係堅挺到

但BNB 有因為你入左貨

巴打大戶

唔大戶

年輕人應後悔做咩唔聽我講入 luna

睇黎要下探了

月頭都冇比過力月尾都唔想比希望了

等下啦 我遲d都入返

升極都破唔到前頂，明顯係最後死貓彈黎

睇多陣1.06頂唔住 就.95入喇

n仔1487

sh到尾 月供ada

許生今鋪真係財自

甲場應該人手compound上去好
定換fiat
定儲好
有冇ching有高見

你用咩pair先

AVAX-LINK

許生好似拋咗一半貨仔啦

換 avax / link 再compound上去
我係咁樣做

Upload 錯野
唔好理

又嚟

Thx

想點

我想俾第2d 野你哋睇
手殘

特價姐

夠竟想玩咩

真型釣魚手法

叫你哋唔好理張圖
都話我釣魚

識玩， 越叫人唔好理 啲人就會越想理

唔好推啦
大家討論其他嘢

咁都比你諗到
hiding in plain sight

Lehman Brothers ?
Starwood Capital Group ?

張圖好似有d規律
會唔會比我撞到入個一億寶庫

我唔係八奇囉
Btw
歡迎踏進八奇思考領域

BNB睇樣又想落番25×

gg2$78

攞嚟放先好嘢

d tweets 點賣法開返個twitter 賣都好

下一個10倍幣
MKAT

not a financial advice

唔明頭BNB先升乜
而家又斷氣

多謝巴打更正
貼錯圖 唔好意思

應該要打各類型嘅警告字眼，好似危險 勿跟 SCAM RUGPULL嗰啲，以防有人mark你名

細佬 唔係好明
你點係幼稚園功課 裡面搵到一億？
願聞其詳

又幣災

又獴?

farm.army

準備好割你地

我絲打嚟

攪藝術絲打

嚇人

點解覺得呢度好似靜咗
定係我快咗

🦙 fork?

留意chz

唔係呀 仲有得繼續上?

留意緊

唔知訓醒會升到幾多呢

0.6

希望啦

而家就快0.55

不問價合約已開

好似可以賭波？

佢而家殺緊合約

我已經加入左argon 教
All scam

大佬吸血，經典呀

無望一陣就0.083
屌那媽一開始放走左2萬8粒

chz又坐火箭

聽日起身會唔會又落230

too the moon

bnb特價時段

大佬準備破頂

仲有今日0.06幾溝到有15萬粒係手

Support to the moon

fatfat了

papa

chz有冇咁好升

係咪有神秘力量

好彩今日下晝再入多5000粒姐

CHZ 合約超級賭場

上呀

晏晝見chz 0.4已經唔敢入，點知而家0.59

真係咁快上到$1

前日開始留意0.24都無入
今日0.48入左

而家已經0.62cls

回都唔回直上

前日仲係兩蚊粒

1u1粒不是夢

好誇張睇嚟大劣人起身前都仲得升

有冇人敢高j

我現在都已經唔敢入

我0.59照入，all or nothing

呢隻chz令我回憶起2018

原來隻coin係叫cls

之後就

原來我0.16就入左

2018，連XRP都上過3蚊

個時xrp短炒幾好搵

直上0.75

好撚癲

佢升到0.5時我都已經唔敢高J 依家0.7都嚟緊 點J呀...........
呢D錢 無膽色如我 真係得個望字

多人買到個server好慢
音樂椅...

幣界GME

呀屌 山完個post 去睇已經上到0.76 CLS

就黎八蚊

睇嚟差唔多要走人淆底

0.8

0.85走先

係時候諗幾時take profit...

0.9....

我旁觀都好鄧你緊張

每分鐘都超過20M volume
咁多錢pump

0.59入，0.9走哂前後無半個鐘

神之一手

0.7

巴打犀利

有料

走完即落到0.7

0.87
音樂椅已完

嗶好撚大棍...

堆bot全部被收割

見到兩皮走到得番1.5皮

屎都瀨埋

搶凳仔

走曬$150鎂成本
淨底$100鎂隨風飄

大戶一野出左幾十M貨
未走既人好自為之

隻幣係咪玩完？

即反手short又食一波

gme

屌 真係走遲一步炸

有得炒冇咁快散水

之後剩返堆韮菜互相玩泥沙

支針長到

又升過

第一次見到張圖90度直角

就算升都唔敢再買
頭先果一刻好似全世界都買緊咁

去到0.7仲有好多人衝入場
我起身會唔會到$2

cls成交量瞬間爆到btc一半

心都離一離

哇 bjoy 酒

夠鐘bjoy

Cls已經回完可以繼續升

BnB 跌到

繼續230-250 無事發生

揼揼下曲望一望個市，臭閪BNB又倒跌拖累大市

bjoy 就推得勁慢
定走晒去睇戲

又要溝貨 唉屌

再跌多啲我開long

無限注大法

本多忠勝

你愈溝佢咪愈平

0.4唔敢入chz表示

你入左可能就唔係咁走法

全版watch list 紅晒
得返chz 綠 仲要94%

唔知點解好想入多啲GG1

全都無力升
訓算

燈一燈又跌
瞓醒15蚊再入啲挖BUSD

有啲咩幣覺得貴，叫剷巴入貨就可以跟手buy the dip

有冇人用過? Brave彈廣告見到自動DCA好似幾方便咁

留意chz 又要拉盤

我真心鐘意隻幣 可惜比人玩爛左 遲啲先入返

CHZ咩事

呢隻NFT幣出左個新roadmap

ARGON 就黎0.1
分享下D 新coins 先

第一次farm
無睇清楚到底add liquidity定轉LP有個windows寫收費682
呢個係港元定鎂

巴塞fans token

買盤真係強

唔走

一日爆幾次係真都唔奇 唔似一波拉升吸血盤 似價值盤

留意chz 睇圖就爆就爆咁

上年話由dot轉去cardano 點知仲未有smart contract

CHZ 高J 0.7

今日高位 聽日低位

下午走唔貪心

chz又開始唔理大哥自己上

hkgo巴係chz0.04果陣有提過
如果有人買完SH就爽

頂miss咗

買唔難
SH難

足球fans

0.68唔敢入
訓醒又0.8

山寨太囂張啦，大哥快D跌

吶dee !!!
n囝0.135我到家鄉啦你去到邊呀

CHZ 回返d真係要買
陣間出英超個d 就上2蚊

終於check下chz做咩
原來係做fans token個檔
crypto真係好多野學

跟

我利吹緊財困
好大機會出幣撲水

屌 起身個bnb倉仲未爆
俾我死個痛快好唔好

Long ?

Dllm ADA 就穿1

呢隻閪女人長hold會miss哂成個升浪

小朋友齊打交個製作人畫左幅加密藝術

係

可以連binance ?

0.8入都唔算高j

蔡少芬穿埋1

果然星期六日大減價 買得太早

唔知有冇法例野

再溝

痴線
訓醒發現chz仲互片緊keep到6-8

想入ETH 依家好似尚早

仲未入貨

罷完工先

ZIL買唔買得過

今朝想走
如果真係682usd會本都無一半

Sh 有心唔怕早

就入佢老母一注CHZ 睇下先

踏空

eth network?

好啊 多謝剷巴
我short咗

fullsail
真係係睇清楚到底係乜

跌返落0.7頭入少少現貨
我以為起身起碼落4
點知佢真係唔識停

如果個bnb倉今晚都未爆我就可以加保證金啦
d FTT unstake緊
快d出嚟救我一命

點解我買咁少CHZ ENJ

週末例牌bjoy

未到價 0.751 入

向緊0.8進發

未買..

廢老幣holder應當悔改

點解flow會變咗市值第一

CHZ理想中嘅操作：6亳摸底入 升到2蚊放

CHZ現實中嘅操作 ：入都冇入到

ENJ仲波幅緊，應該會落返1.95左右
chz扯之前入左雞碎現貨

0.28起已經無停無穿返落去低過0.28

Agger

呢隻我有呀

個app係咪壞咗

想入CHZ
但別人貪婪我恐懼

Same..

不問價入雞仔注參與下 贏輸都叫玩過

好後悔入ada, 入得少少chz

幾多U唔止蝕？

帽事喇 系統出錯 頭先show萬幾T市值...

點算 星期六朝早已經7成 倉

是咪gg了

屌 真係要落0.81.02溝左d

可能大奇蹟週末呢

輸緊450
琴晚無set到忽然就跌
而家驚佢止蝕完上唔想即時止
其實我有加返幾個止蝕係下面架啦
不過佢而家唔上又唔落

eth係垃圾幣

呢句珍

難d

0.798已入手chz
升joy吧

又一個倒立走數狗準備出現

噚晚高J 咗CHZ
心諗有排妹 瞓醒見到眼都突撚埋

你係有D料，即刻開始跌

夠膽死上水加走數

西巴上左coinmacap
有埋價
not a financial advice

Same
都係專心炒大哥算

佢上咗幾日
不過一直冇show個價

瞓醒睇吓flow

點解要咁對付我呢啲婦孺

勁喎

咁都比你搞燈到 好野

唔係講笑真係勁

Crypto界麵神

Chz個數量好似係有上限
我決定SH算 之前用剩少少散紙係幣安買

留意左好耐 似乎大家都係炒即市多

剷巴又一力作

講真chz應該會放慢速度再升落去既剷神唔好比我笑完就penis sell

威力不減

唔高追了....等緊btc跌番落去就買

訓醒gg2得返4字頭，真係好撚好野

重倉btc eth
副倉 avax link

表示非常穩定

發唔到達

可能我做開swing trade，見大家出出入入幾有趣，有時間都研究下短線策略先

笑柒我地出出入入得個吉

上場試過橋失敗
啲錢扎住咗係ERC又見係處女作就買

會笑到最後
反正我仲讀緊u
等下個牛市

我炒即屎

gg3既周期應該會再加快

行開時chr扯左番到黎扯完屌

財不入急門

swing trade 空氣幣

其實規模唔細 不過冇新錢入 又分左3隻幣
佢3隻幣加埋就等於一粒賓尼

仲夠膽玩咩，我知錯啦

如日中天派潛哂水姐

睇5分圖手chz好似做緊w底

好靚

唔好誤會，我仲等緊入場你地都賺左幾轉，幣市週期咁短唔做即市有D蝕

Gg1/2都死既話 旦應該唔好得去邊
唉 重倉中

做多兩日唔係我財務自由了

我係第一個買
細細個至少玩左幾年 支持下都要

我比佢千左4%，唯有farm到佢個pool爛為止

咩係如日中天派

50倍all in chz 明天就財自

一開頭實搶架喎

我黑仔唔搶啦

一個唔覺意爆倉就gg

5分圖做到w底就大升

最新上埋coingecko
not a financial advice

0.1

4% 好快賺返

覺得佢真係人中之龍
唔係個個咁有熱誠去自己搞一番事業出黎
仲要主打係香港不被看好嘅遊戲業

我愛你

Gun

BTC gogogo

就黎執20萬喇

記得你有130/150 gg2 farm busd
有咩對策 我頂唔順了

BTC上多幾格我再Short

佢個價唔跌就係，佢仲跌得快過出

繼續挖BUSD 等回本

堅持就係勝利

邊有
我琴日溝到均價0.67
好彩坐得穩想放到佢出platform再睇下點

本身有底褲着 而家冇埋

BTC 最快都56650再short

我presale 入

可以順便賣屎忽

一曰當你汁10%
但gg2一曰跌50% 點頂得順

你啱唔啱使？
見你咁疊水先問

坐得咁穩抵你發

C服

佢限量一百萬粒，好似GG1 咁跌到20蚊再溝貨挖美金

玩gme練成嘅鑽石手

仲咁有信心個價升得返？

無玩成個月一玩第一日就輸左2/3

仲溝無限子彈大法？

七蚊一楷 十蚊兩邊
包你快活過神仙

Busd有冇上限比你挖？

點解唔睇doc就入場

開張約 一蚊放

玩合約？ gg2?

會見到好多死屍

其實草泥馬係咪已經玩完

大奇蹟日

我伸手係我本事
點解要睇DOC
屌你老母

Cardano會戰勝歸來

相信係

呢兩個星期望住Ada個人好攰

入埸撈底好時機
利申無錢

頭先v彈

隻柒頭CHZ又跌

跟足btc

咁你short 鳩咪得囉

goguen應該呢個月launch 有dapp 農場 nft 2蚊不是夢 仲要bnb俾人搞一搞 突顯曬centralised嘅問題

合約壞撚左

利申返

0.5入完錢唔記得開
晒撚曬

唔記得星矢被blacklist
同一招唔會中兩次

好心你唔係大牛市就唔好亂入啦
大牛市有人揸旗就話
冇人揸旗你啲燈力明顯到仆街

屌 又跌

屌，我0.791入左

一齊SHORT佢老母

唯有當低位溝多少少

今鋪靠佢財自喇

望住張long 唔想平

有無之前farm咗成個禮拜n仔嘅師兄講下財自感受

0.765 一溝就見0.75x

我合約黎

急咩

睇位慢慢減 冇咩新聞應該爆唔倒幾遠

師兄你酒啦，直插

熊市攻略:
睇剷巴
買對家

係支持住我嘅信念

手多多short尻左

0.14

反手悔改啦巴打

地剷巴 我屌你老母

琴日走咗
不過本身都入唔多
放棄

same

跌咁多加注啦

AGGER
咁可以再short

audit完仲有得升

Flow 係咪可以追落後

CHR CHZ 連n仔都升到咁

Flow 真係冇用

Ada比大戶玩壓彈弓

龍頭幣點都要有

鏟巴好慘
入完CHZ就跌落0.72
仲要比人屌

you know my feel

仲唔追入就升番上去

豬死了

利申 flow有貨
不過升幅連 chz 10份一都冇 廢左d

爽死
今次真係HOLD 實D 貨

到時要入嘅都入咗啦
唔覺得audit完會大升
buy on rumor sell on news

長hold勝短炒 我之前玩到小左10000貨宜家哭成狗

留名睇剷巴買邊隻升邊隻

難得早期入場又炒得起我就點都坐貨
博下佢真係夠volume 上launchpad
衰左成本都好少

miss 左presale
而家冇得入了

睇下可唔可以上到其他exchange 同埋個platform搞到

剷巴冇放都升
升joy了

呢隻淨係炒消息都有排炒, 出dapp
真係出free lancer platform
出NFT market
上launch pad / CEX

反而隻rigel 得返0.9，自己割自己咁ON9

目標價10蚊退休

我已經提醒過大家唔好中伏

學左元素週期表

即刻買晒helium argon oxygen

10蚊目標價, 市值要追上FLOW wor
如果我地真係咁好彩買中左呢D 潛力爆發幣真係可以退休
我自己認為機會好微
我睇牛到盡$1 應該得, 但要條roadmap 行完晒
1億鎂既BSC project都唔算太難達成
大概都係市值排#250- 300

你真係CLS
成手NFT 等運到咁
利申我真係成手NFT

跌到唔識停

剷巴係咪溝左
出手之前講聲

番=Farm

屌rad
放左又踏空

0.58見

有咩pool好farm?

剷巴

係咪真
咁張short 會好恐怖

賓尼，反正一有ifo就升到拍拍聲

想開張CHZ short
但信自己都有神秘力量

同埋而家BSC太多妖場同Pancake fork / Dump 貨Defi 場
一有D 做實際少少既新coin, 大家就死坐唔放.
講真係咁比人割都會攰.
所以Theta 又升得起, Tfuel 又係. Nft 都係
Defi 個泡沫大到大家都開始驚同覺得好厭悶.

靠你啦

信剷巴

早知唔補倉今鋪真係含撚
上個月贏個啲一次過嘔返哂出黎

其實nft prject有冇邊隻特別有技術突破 定純粹炒多
我見真係賣nft啲market place大部分都仲用緊eth
咁多隻淨係覺得Enj有啲料到 不過隻debut game太柒唔敢入

今晚1蚊驚閪

炒牌子

chz大棍

stop loss 自動停左了

用淨低嘅散銀開張

爆咗

屌曬你地班做空撚

唔同個市鬥氣
輸365u離場
bnb夠膽就唔好升上去插落谷底

開多張

挑機

執咗幾多

渣緊好多貨點部署好

55蚊買入既gg1得番15蚊 應該如何步署
心急人上

賺息蝕價算啦

如果我係你既話會set 幾個目標價比自己分批走
賺到既profit 先可以用黎滾大佢, 同埋再投資番D 新coins. 而唔係純粹all in 落去.
同埋用市值去睇會穩陣D
我估$0.2 個陣你可以走5%
$0.3 再5%咁
如此類推
但如果你想食盡既就坐到尾賺得最多但風險最高, 但有機會炒炒下炒唔起/ 壞消息/ 其他新coins 搶左fo

上

因為你早期投資+貨多, 每升1次目標價放5%
let's say 你24萬粒貨.
$0.2 放5% = 1萬2千粒 = $2400鎂.
你再將呢$2400 鎂用一半再去抽新股
一半留黎做stablecoin 趁回調買其他有質素既alt coins
我覺得呢個玩法係最靈活同少風險. 亦都比較平衡

唔該巴打 咁大個仔第一次有咁多cash係手唔識搞

最緊要mon 住D group 拎第1手資訊
暫時睇條team 做野都算快手, 同埋無咩大獲野
順順利利繼續炒, 我相信出Dapp 個陣應該炒得到上$0.4-$0.5
set 好目標價就唔洗受市場波幅影響情緒

之前玩gme又係唔識takeprofit 宜家有啲驚

presale揸到月尾official launch

要學識用market cap 同埋比較其他類似project 去估價
利申搵唔到好嘅比較對象

take profit 係最應該學
入場容易出貨難
未來既野無人知, 唔係下下都可以賺到盡.
用最低既風險換最大既回報先係最精明

你今次真係勁fat fat

之前見中出巴同穿山甲巴咁有信念gun 左一齊坐上1蚊

我會當係工具型coins
類似係LIT個種, 仲要佢而家呢個idea 係市場未有
相對可以探索既空間大好多, 真係睇條team 點發揮
暫時好多都言之尚早, 一日未行Dapp 都係買緊希望
只不過淨係炒消息, 夠volume 入到IFO/ launchpad 都賺到笑
我諗而家好多新Coins 都係呢種思維.

蛋蛋大軍向0進發!

同埋呢隊野係土耳其team
土耳其係比較多% 人玩Crypto 既國家 (因為國內通貨膨脹得好勁)
所以容易有local support , 會易炒得起多D
類似係luna 咁樣有韓仔support 咁.

我覺得0.5應該冇問題，下個禮拜audit應該過硬，之後關鍵位係月尾佢launch 唔launch 到

應該都係吹左個proposal 先
之後真係實行到時先debug
我諗好多都係咁
連silicon valley 都係玩呢樣野玩左咁多年
其實咁玩係正路嘅

gg2 40 好似第3日咋wor...

係ethnetwork 嘅Ideaology算唔算

鵝場苦主報到

Gg1 gg2 egg 股東

合約嘅isolated and cross margin意思係咩

已經過左
而家argon market cap 大概係765萬左右. 計佢流通左個堆
ETH 個隻先得5百萬cap

而家先走嚟高J 會唔會好過份

Cake 發生咩事

3隻都重傷, RIP

戒賭啦

係再賭, ARGON

我有十萬粒，我自己都想知

落番去啦,無事發生

呢隻我高J左 500U

之前唔係話sam哥farm緊cake咩？

幾時高j ath緊wor

好多argon打手 唔屌? 定你買咗賺緊?

我唔會叫你用而家個價入. 因為稍微過熱左.
首先佢係未交貨, 一直都係炒消息
然後就係佢UI 仲需要改進. idea 係Ok, 但唔知應用上會點. 同埋點樣R 到出面free lancer 轉黎用呢個platform
所以我覺得而家入一隻已經比presale 貴13倍但未有貨既coins 係相對上有風險
不過而家係牛市, 咩都有可能, 所以我覺得你有閒錢唔怕輸既可以試, 但唔好期望太高

多謝你
睇定啲先

陰公討論就打手 唔好mark我名好唔好

岩岩

佢冇輸就係正常討論 佢跟咗輸就係scammer

終極高J師

玩過錶有PTSD

跌親都話scam crypto is a scam！

爛臭錶搞到唔敢玩鈹 ...

其實見最近講幾隻新幣 吶dee都唔屌 究竟佢點分係咪打手scammer 呢 又係用結果論黎判斷你係咪? 我呼籲大家block9佢再加密唔好比佢跟 順便唔洗比佢影響心情

一出就放左

預測chz等陣升到1蚊

首先唔睇個project content
eth 始終人數比較多
已經好難做估算
我諗會用bsc本身project
上面講過luna、lit 近似工具形式又有喺bsc 有資料比較會好啲
我自己會諗下人數上係點、有幾大潛力增加address數、market cap 應該會去到咩位
當然個project 本身特質都好大影響
例如argon 會要求approver 手持100k 粒

早過佢放=scammer 打手集團

笑撚死
豬左係再賭

而家個市咁癲, 一面跌到紅晒, 另一邊可以+85%
無分析亂入場一定做高J師. 怪得邊個
同埋所有alt coins 都有風險, even 連大佬回調落3萬既機會都仲係有
輸錢無野可以怪.

70> farm 左半晚教鬧鐘清 第二朝見到170

成班人導人玩妖幣，名已mark

點解一個NFT 可以同時有兩個人買到

好難走出陰影

反正係親呢度都係賭仔唔會戒到

但佢就係輸打贏要 話唔定佢跟咗argon贏咗一倍添 唔想比呢啲人搭順風車

低過pre-sale價賣曬Argon 屌

gg2$37

其實LIT 既HOLDER 都係8500個左右
我唔知點解argon 可以去到13600 咁誇張
條team 應該落足廣告費. 見佢宣傳上面係幾落力
呢個可能係原因之一
同埋pre sale 個陣我已經見TG 個community 係幾大下.
所以其實好神奇地呢隻野相對上係幾solid. 暫時士氣都好好

paperhand

不要再說

佢派嘅大概有三分一係水分黎

為你獻上今日錶價: $0.68 (-6.64%)

真係戒唔到，本身得返現貨，都係忍唔住入錢去賭
Crypto is Scam

起碼真係炒起左
要上CEX 同launchpad 都係靠熱度, 交易量
係好方向黎, 條team 識玩.

個個話週末幣災嗰啲 啲大戶邊有咁好心俾你哋長期捉到路
曾幾何時週末係妹升添

冚家翔

$20買錶
重倉蛋
低過 Pre-sale價賣Argon
依個3月中左降頭咁

Sh 唔睇啦，再睇又補又爆幾張合約就冇心機過情人節

想問下who is Sam

仆街

隻CHZ咁柒既？

本多.gif

btc同 chz 將在5分鐘內有大動作

你中埋n仔就大滿貫

Big drop is coming

其實唔高J 就無咩野
同埋農場幣就唔好硬HOLD, 我都成日中晒伏
鐘意HOLD 貨要簡番D 大幣揸手.
仲有就係IDO/IFO 個D 其實放養2星期-1個月係無問題. 心急左少少, 趁而家個市仲牛, 搵多隻新既黎買都仲有好多機會. 唔洗灰心

你仲好意思問

N仔0.07重新入場 見到巴打提水佢fake news
0.04放曬

我看到了btc和chz既強勁升勢

果個週末係幾撚癲

宣傳係差好遠
之前我玩soul 佢冇乜活動冇宣傳係冇人入咁
到佢開活動同partnership 多左人識就FOMO咁好快多人
每人幾廿蚊都好

下次唔會再亂賣pre-sale野

BNB啲short 無單
唔通會爆升一段

蛋走左未？
似成個場玩完
除非班dev諗到新音樂遊戲

唔好夾我

真係應該完, 維京之路

諗緊走唔走 入左限定pool又想farm多陣

BTC

本身有冇抽本既動作先
蛋成本多少？
要留意資金走哂就升唔返架啦

隻草泥馬 一蚊都冇

GG3今次應該GG
搏吓出GG3時升返d套現
唔係GG3出埋後冧檔可能再跌

等BNB 250有冇咁難，一直259 260

請問邊到睇到啲單？

我其實$40貨嚟 都走左一半本架啦
不過決定等陣走多一半

chz一個鐘內上唔到1蚊我切

唔係個個NFT都得一張
你入個網睇 xxx of 300
xxx就係賣剩嘅數

好

咁ok啦
賺少左姐

留定名無壞

你做左倒立掌上壓先啦

Profit即本金
希望今個月唔好再咁燈

明白了 多謝Ching

CHZ 挾爆左

我宣佈chz即將起飛 大家坐穩

點睇到 指教下

chz起飛

Argon仲升得快過N

玩多d合約就會識爆倉爆到你想唔識都唔得

原本預佢下個禮拜先0.1

chz上火箭最後機會

lm

再講多次 chz一個鐘內必上1蚊

有冇邊隻新coin好買？最好場都未開

掌上壓呢

想認輸了

舊數未找好難升

睇少左fomo的力量

跌落0.67個下真係嚇到瀨差d

唔好亂嚟！

繼續玩散紙

Sam gor威力強大

屌，一樣

一樣，賺咗少少就放晒，自己安心就好

有冇人買小朋友齊打交果張NFT

TVK

許生財自了

係時候成立氬教搵信徒先

冇力了

BTC下降通道

chz又棍
酒呀

明白

講緊邊隻

ARGON

係唔係有人要切

佢仲有20分鐘

唔係話30隻咩

7.6走左唔洗輸補倉錢

增咗兵，不過仲有幾百隻守住大本營

前幾日唔想拎啲錢出嚟淨係買咗少少

氬氣$1見

我見得4個人買左

3成network fee

tvk $3見

今日預告：
亞洲菜：妹
歐洲菜：妹
𧋦蟈鬼菜： bjoy

Who

買左

前幾日有40000粒蝕住走咗

今日是大奇蹟日 不是b joy

+2

依家可能買返少少 但係諗緊放chz定hbar

蛋教已收皮

terra

邊度

同lf2無關個張？

N仔弱智dev都有得升

見過呢個post

不了

Lf2 中大場景就買

wa diu好想買

根本上係靠宣傳
貨嘅本質係咩並唔重要

可能係新作場景呢

咁都唔買

唔叫？

CHZ K一直唔穿D
睇黎又會落返0.7附近

當然因為貴gas fee冇入

臭閪到左通道頂
Short 得

當初*

我又唔係cdrom mon po

你sbdo都賺到笑啦

Sbdo > chz我依家嗰啲兩毫子入如果唔係俾佢鎖一毫子入咗

坐緊argon
遲下take少少profit先買

presale買唔到

叫佢轉去BSC 我會買

係呀

咁平入你咪發左達

預左啦
幾萬人爭

大家入貨

我都想 我有一半擺咗喺hbar 少少廢得30-40%

俾下臉
話晒都係nft 跟升唔過份

其實個投標係點玩
為限時內冇人投就拎一張？

sam儲緊蛋糕

XEM做乜食左下滅世棍

想一次過收cake 皮？

Bitcoin / Crypto 集中討論區 (150)

準備sing joy